幫daddy平反。 請熱狗好好珍惜

daddy：帶依隊曼攞第二係最大成就

仲贏埋歐霸
超額完成

三冠呀大佬

飛機盃不提也罷